{"transport":[{"level":"1","type":"transport","question":"Mul on rattad ja l√§hen \"Vroom Vroom!\". Mis ma olen?","hints":[{"text":"V√µin teid parki viia."},{"text":"Peatun punaste tulede juures."},{"text":"Ô∏è Vajan gaasi, et minna."}],"options":[{"label":"Auto","isCorrect":true},{"label":"Lennuk","isCorrect":false},{"label":"Paat","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üåç"}},{"level":"2","type":"transport","question":"Ma h√µljun vee peal ja v√µin sind √ºle j√§rve viia. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul ei ole rattaid."},{"text":"Ma vajan kedagi, kes mind t√º√ºriks."},{"text":"üòÄÔ∏è Peatun dokis."}],"options":[{"label":"Rong","isCorrect":false},{"label":"Paat","isCorrect":true},{"label":"Veoauto","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üåç"}},{"level":"3","type":"transport","question":"Lendan taevas ja v√µin sind v√§ga kaugele viia. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Mul on tiivad."},{"text":"Ô∏è Mul on vaja pilooti, kes mind lennutaks."},{"text":"Sa istud minu sees."}],"options":[{"label":"Lennuk","isCorrect":true},{"label":"Scooter","isCorrect":false},{"label":"Buss","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üåç"}},{"level":"4","type":"transport","question":"Reisin r√∂√∂bastel ja v√µin vedada paljusid inimesi korraga. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è √útlen \"Choo Choo!\"."},{"text":"Peatun jaamades."},{"text":"Mul on palju istekohti."}],"options":[{"label":"Veoauto","isCorrect":false},{"label":"Rong","isCorrect":true},{"label":"Mootorratas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üåç"}},{"level":"5","type":"transport","question":"Mul on kaks ratast ja l√ºkkad jalgadega pedaale. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on kelluke, mida heliseda."},{"text":"Sa istud istmel."},{"text":"Sa kasutad oma jalgu, et mind liigutada."}],"options":[{"label":"Jalgratas","isCorrect":true},{"label":"Helikopter","isCorrect":false},{"label":"Takso","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üåç"}},{"level":"6","type":"transport","question":"Olen suur ja kollane ning viin lapsed kooli. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on vilkuvad tuled."},{"text":"Olen pikk ja ristk√ºlikukujuline."},{"text":"Ma viskan su esiv√§rava juurest minema."}],"options":[{"label":"Koolibuss","isCorrect":true},{"label":"Tulet√µrjeauto","isCorrect":false},{"label":"Pr√ºgiveok","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üåç"}},{"level":"7","type":"transport","question":"Aitan inimesi, kellele tehakse v√§ga kiiresti haiget ja teen k√µva sireeni. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on vilkuv tuli peal."},{"text":"Viin inimesed haiglasse."},{"text":"Minu sireen l√§heb 'wee-ooh, wee-ooh!'"}],"options":[{"label":"Kiirabi","isCorrect":true},{"label":"Politseiauto","isCorrect":false},{"label":"Kohaletoimetamise kaubik","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üåç"}},{"level":"8","type":"transport","question":"Kannan palju asju ja taga on suur avatud ruum. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen suur ja tugev."},{"text":"toimetan asjad poodidesse."},{"text":"Laed taga olevad asjad karpi."}],"options":[{"label":"Tsemendisegaja","isCorrect":false},{"label":"Takso","isCorrect":false},{"label":"Veoauto","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üåç"}},{"level":"9","type":"transport","question":"Mina kasutan lendamiseks propellerit ja maandun hoonete v√µi haiglate peale. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Keerlen ringi ja ringi."},{"text":"Mul on tihti punane rist."},{"text":"Ma v√µin inimesi √ºlevalt kiiresti kuhugi viia."}],"options":[{"label":"Kuum √µhupall","isCorrect":false},{"label":"Helikopter","isCorrect":true},{"label":"Rocket","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üåç"}},{"level":"10","type":"transport","question":"Suumin kosmosesse, liigun kuust ja t√§htedest m√∂√∂da. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma olen v√§ga kiire."},{"text":"Astronaudid s√µidavad minus."},{"text":"Reisin kaugele galaktikasse."}],"options":[{"label":"Rocket","isCorrect":true},{"label":"Parvlaev","isCorrect":false},{"label":"Tramm","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üåç"}}],"bug":[{"level":"1","type":"bug","question":"Mul on kuus jalga ja ma armastan roomata. V√µin olla punane v√µi must ja olen v√§ga v√§ike. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib marssida rivis."},{"text":"Ma v√µin proovida su l√µunast puru varastada."},{"text":"Olen v√§ga k√µva t√∂√∂line."}],"options":[{"label":"Linnuke","isCorrect":false},{"label":"Sipelgas","isCorrect":true},{"label":"Koer","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"2","type":"bug","question":"Laperdan m√∂√∂da v√§rviliste tiibadega. Mulle meeldib lilledest magusat nektarit juua. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Alustan r√∂√∂vikuna."},{"text":"Mul on tiibadel ilusad mustrid."},{"text":"Ô∏è Lendan aedades ringi."}],"options":[{"label":"Liblikas","isCorrect":true},{"label":"√Ñmblik","isCorrect":false},{"label":"Mesilane","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"3","type":"bug","question":"Sumisen lillede √ºmber, et √µietolmu koguda. Mett teen tarus. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen tihti kollane ja must."},{"text":"V√µin n√µelata, kui tunnen end ohustatuna."},{"text":"Aitan lilledel teha seemneid."}],"options":[{"label":"Lepatriinu","isCorrect":false},{"label":"Uss","isCorrect":false},{"label":"Mesilane","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"4","type":"bug","question":"H√ºppan rohus ringi ja teen siristavat h√§√§lt. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen tavaliselt roheline."},{"text":"Ma teen l√§rmi, h√µ√µrudes jalgu kokku."},{"text":"M√µnele loomale meeldib mind s√º√ºa."}],"options":[{"label":"Caterpillar","isCorrect":false},{"label":"Rohutirts","isCorrect":true},{"label":"Fly","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"5","type":"bug","question":"S√º√ºtan √∂√∂ oma kumaga. Olen mardikas, aga ei hammusta. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Sa n√§ed mind pimedal ajal vilksatamas."},{"text":"‚ñ´ Ma teen ise valguse."},{"text":"Olen suvel tavalisem."}],"options":[{"label":"Firefly","isCorrect":true},{"label":"P√µrnikas","isCorrect":false},{"label":"√Ñmblik","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"6","type":"bug","question":"Mul on palju jalgu ja pikk, vintske keha. Elan mustuses ja aitan taimedel kasvada. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mind v√µib leida aiast."},{"text":"Lindudele meeldib mind s√º√ºa."},{"text":"Aitan mulda segamini ajada."}],"options":[{"label":"Sajajalgne","isCorrect":false},{"label":"Uss","isCorrect":true},{"label":"Tigu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"7","type":"bug","question":"Mul on kaheksa jalga ja keerutan veebi. M√µned inimesed kardavad mind. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è P√º√ºan oma l√µksu putukaid."},{"text":"Ô∏è Ma ei ole putukas."},{"text":"M√µned arvavad, et ma olen jube."}],"options":[{"label":"√Ñmblik","isCorrect":true},{"label":"S√§√§sk","isCorrect":false},{"label":"Sipelgas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"8","type":"bug","question":"Armastan sind hammustada ja su verd juua. Lendan ringi ja teen sumisevat h√§√§lt. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma v√µin olla √∂√∂sel v√§ga t√º√ºtu."},{"text":"Hammustavad ainult emased."},{"text":"Mulle meeldib elada vee l√§hedal."}],"options":[{"label":"Mesilane","isCorrect":false},{"label":"Lepatriinu","isCorrect":false},{"label":"S√§√§sk","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"9","type":"bug","question":"Olen mustade laikudega punane putukas. P√µllumehed armastavad mind oma aedades n√§ha. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen mardikat√º√ºp."},{"text":"S√∂√∂n lehet√§isid, mis teevad taimedele liiga."},{"text":"M√µned arvavad, et ma toon head √µnne."}],"options":[{"label":"Lepatriinu","isCorrect":true},{"label":"Firefly","isCorrect":false},{"label":"Rohutirts","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"10","type":"bug","question":"Teen kleepuva siidise kodu, mis v√µib su riietele liiga teha. Ma s√∂√∂n kangast, kuid ma ei ole n√§ljas toidu j√§rele. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma v√µin su kapis olla."},{"text":"Koorun munast."},{"text":"Sa v√µid mind leida pimedatest ruumidest."}],"options":[{"label":"Liblikas","isCorrect":false},{"label":"Koit","isCorrect":true},{"label":"Mesilane","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}}]}